和勝和和聲

有冇人知前者個beat係咩

都是花樣男子